一人一張球場上一打幾嘅圖

想問呢度係咩球場

麥花腎

修頓？

中間條友一個打冧曬其他人 痴撚線

唉 又畀你班撚樣騎劫咗

拉

Saka勁！

得你認真

？

保護樓主 拉

1打21

幾打一得唔得

World Class James